有冇巴打試過記實報稅表俾人罰錢？

是咁的
今日收到稅局封信話我之前有份稅表冇收到
但我期期都寄足有機會寄失咗
依個情況下除咗逼住交罰款之外仲有冇其他方法
唔想冇啦啦比人罰錢
有冇巴打試過咁情況

打錯topic
寄失報稅表先岩

打電話上稅局叫佢出過份比你填
唔好簽回條，反轉背面白紙寫低：已貼足郵票，不知是否寄失，要求取消罰款，簽名
收到報稅表之後一齊寄

溫馨提示：郵費最少兩蚊，摺得厚啲可能會變$3.4，垃圾郵局on99

前排搞完，要去灣仔稅務大樓攞幾份表，填完再加張自己寫既解釋信一齊寄過去

唔該樓上巴打先

有冇得網上報稅？

正常係有，你個情況唔知。
但新開戶好似要等佢寄密碼比你

呢次你親自拎去交，就算過左辦公時間都可以交落稅務大樓地下個箱

有acc可以網上報返 但都要寄解釋信同幾張唔記得係咩既表格去稅局

唔該巴打先
不過佢on99 2014/15份表依家先追我
On99都唔知點搵D Statement 比佢

可以去灣仔攞表 即時填埋交咗佢

咁佢點評稅？

唔記得就寫約數
完全無印象part 4填忘記收入
之後會跟返僱主入咗稅局嘅資料做評稅

利申：職員

感激
最怕約數錯佢話我虛報

打去同佢講 佢會重寄報稅表畀你 填表寄返稅局要寄埋你嗰回條寫原因